我係林奠就宣布香港獨立

反正你比人棄左 不如為香港戰爭最後一刻